少女與戰車 最終章 第1話 特報

但明眼人一看

也知道是井